[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(4094)

快

又係櫻

無人同你爭 做乜尻啫

拿根集氣

Lm

還到都仲未叫輸

中央8.5b抵唔抵玩

巴打 還哂先再賭好d

點賭都好 唔好借錢賭

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

屌 停撚左半個鐘角

咁輸哂點算

巨根快手456

半場20未

拿根亞可唔可以輕鬆20 /11？

等下個月出糧
我就係輸到無錢開飯 借錢去賭
諗起都好on9

蒙特雷咁廢嘅

仲未入到去

都未2:0唔廢啦

有無機主晉

借咗幾多而家仲有冇賭

下次睇下yy d fd 開post 睇下會唔會pin先
不過佢地唔pin，就會話唔做呢d無聊野 / 邊有人好似你咁成日提

會唔會好似琴日提格咁

角球雨

拿999999999

半大已死

補幾

上場贏三粒，今場hea踢喇，留力踢晉級

前細後大幾輕鬆

唔講詳細 30m以上

中央上阿

日日都係度屌波

而家還曬未

唔怪得你無男朋友

半場9C
又逼害未上車手足

屌 等緊11.5

拉古奶差d入

3千萬？

你過多幾年再問我

又差d

點借3000萬

還錢weak到

而家上車會唔會好搏

幫我含5k

你唔好再賭

300k

m=萬

仲以為你想幫我還啲

知你無$$$$ la

14ft feel到

ca盤
毒辣隊客勝
拿根亞盤

速速入波！

屌 低調啦

每個月還幾多

Mama入得15.5s未

似啦

賽前入拉古奶晉級 依家點部署好

1萬

得1.67唔買la。。。我想知你有無買阿甲

M 先係百萬

咁撚多

bogo : 輕鬆

薯條點止呢個數

其實應該係借咗三千萬

搵個大戶幫我還清啦

無買 等你咋

阿甲點buy ar

8.5細

拿根亞晉級咁熱？要贏3-0喎

蒙特雷主場贏3粒
我拿根亞一樣得

其實點解大家差緊財仔錢都仲賭

直接老破算啦

往死裏賭

針到傻，走地點部署

職賭全家比黑財斬死哂都唔可以停

唔賭點還錢

係真係低死，一個癮字

唔賭點還

拿根亞角大有冇咁易,狗會又開善堂

呢個珍

找財仔重心
阿甲8.5角小

失債要靠賭博來還

Dllm 阿甲全場幾角呀諗住

角大唔好 gel

呢句真
唔賭邊有錢開飯!

-2C唔GEL就笨柒

訓左冇抽

留TG 200

2場啊甲no goal cashed

屌 仆街呀甲 而家都分鐘兩角都開唔到10。5

少少錢就老破，唔係下fa

me

Var加我上去

竟然無我份

冇飯食最後10蚊都要賭啦

獨立隊幾時先肯入
3串1差你

等收錢

真係祝大家好運

lm

報數 65k

主入？

無人買阿甲角大？

唔係我

岩啊
10蚊都要買阿狗三格角
同狗會搏老命

派未

拿根亞10.5cashed

客

真

笑撚死

蒙7雷13.5小點部署

可能想重抽

祝你好運 阿甲唔開盤通常伏伏地

cashed

冇睇原來自己中左

77777777

職賭

2場啊甲又no goal
2場00

阿甲半和易到

仲想入15.5B 好彩睇睇Kybb分析

職賭
放3個月假

辭左半年了

係邊玩poker多

無做野 好耐

11點上盤好唔好

最字頭補上

星期一10點屌緊波
大多無做野la

叫爆！！！！中央2球！！！！！！

可能dl緊TG😂

幫叫加油

點睇都係賭球重要過返工

7.5bbbbb，阿甲最中意尾段爆

屌你阿甲有球未

艾度思維rc

你諗多左

阿假7.5

爆埋入球可以嗎

完全比阿甲撚角dllm

入波喇羅沙

GG

如果阿假中7.5，入墨14.5大

555555

7.5 幾好

可以！！！！！

5c買唔切

中央 1:0

羅沙繼續

正
獨立快手入爆佢

羅沙里奧中央!!!!!!!

中央

獨立隊goal未呀屌.....

話左客 中央會入先

屌咁快 上唔切車

中央 搞掂

LAW 記GOALLLLL

主 叫dse

頭都大埋

中央goal~~~~比多球！

獨立爭氣

ca杯佢阿

平手 派錢

換走美沙 入左件後防

中央Ng 同唔同意

獨立快手入啦屌

封盤

20未想晉級就入波啦

羅沙上呀

你呢？

好多野要做㗎....

10c

朝9晚7
N展狗咪一鳩樣
又係要OT仲要無花紅

CA 6c

U a N展？

係，利伸等緊野做

收到風佢尋晚都贏15k

唔通真係賣倫敦金咩

阿假角冰多陣先 80分鐘開多2,3個咪算

兩隊中央 one more

30x加月尾花紅咁都唔做，做到隻狗咁？

Bogo: 輕鬆

我以為係祈福黨

依家賭到隻狗咁

又第三格？？？？？

唔記得自己轉咗行
sor9

Dllm 阿假冰呀

7.5又可以GEL
易到

CA 777777
拿 11c

拿根亞11c
10.5 cashed

角大被人逼到上唔到車

屌你老母又刷角 仆街

拿鳩11C
我GEL
我GEL,我係要GEL

兩隊都一粒完咁撚老土？

冗員揮手

比多4角得唔得

落街食早餐先

著厚啲 好凍

墨假都三格咁顛

請埋我食

得3.6

渣ga

仲響出面食緊早餐

拿根大波有無機

冇

12c 拿

gg拉古奶。。

蒙柒goal

拿根亞jumped!!!!!!!!!!!!!!

1:1

蒙7 goal

8C
7.5B足水
我GEL,我GEL,我係要GEL

拿根亞壽終正寢

話左啦

大鑊了

女 我就請

人工高又唔洗做
我都想加入

拿根-2c -1goal 快

炸ok?

好在買半主姐

炸

睇盤練習又中!

1:1應該會輸埋

連登大船

好癲

明明主隊角球

突然客入波

媽媽有冇輸過錢
日日win cls 馬會冇錢啦

9.5s守左半個鐘
一下爆死咗

炸末

拿根已玩完

是但揀場高水ng都錯

拿根亞jumpeddddddddddddddddddddd

冰多陣都唔撚得 依加又要頂10.5

成日中 又唔派

8c 姐

仲有機

1:1
玩撚完
場波正式入雪櫃

講2個笑話
lyon 拿根亞

地肉煮場-,-

下盤手足補飛了

頂撚緊，冰20分鐘完場

8.5s想死

仲未開返盤 有冇機炸

封完未 係咪炸

16.5s應該gel⼃⼃

開左波la

咩事封咁耐

越位啊屌你

蒙出後備都追得和

希望打完個j可以見到阿甲2球 墨西14c 3球

9.5s已經心死

專業幫叫 誠信為本

阿甲開對家fg

睇緊 好似offside

16.5s 15.5s gel

屌 咁都計

計入

馬會個直播都幾清

差三個角 有冇機

咪撚炸阿

原來係var check
goal confirmed

勇毅忠誠 服務上盤

呢幾日d 波賭到懷疑人生..

笑死 波都開埋 下場offside

冇炸

唔夠你咁冗

一齊上天台

上盤玩完

下 易撚到...
下盤=收錢
利申拿上盤

媽媽是咪有青奴

成個身位wo

獨立隊集氣呀屌

提格100%

安安份份讀書打工咪算
點解要賭錢。。。

巴打又同你一齊追上盤
叫左唔好買拿玻

主晉19倍

獨立隊對面紅左都唔識入，成隊落阿乙啦屌

30分鐘上樓時機

低級職員係咁上下啦

d拿又撚
拿波 拿根亞 根亞 全撚 88

收錢踢波有劇本㗎嘛

買下開上買上開下
睇黎要去沖涼轉運

仆街 又停角

頂住輸半好啦唔好輸哂

拿根贏啦好嗎 光榮出局

中央比多球

我覺得會cup

蒙特雷夠薑你入多粒

哩幾日唔撚識賭

邊個差財仔果啲 借多5萬all in 一野找清

會2:1

中央快入波

gchi

really?

天台好凍好大風

獨立唔入就落阿乙啦屌

獨立 拿根 入波我唔打飛機一個月

未完場驚西

獨立贏波我即刻打個飛機慶祝

拿根 科爾多入波

其實你有邊日識

拿根亞

獨立隊細波gel 算
獨立隊win jumped

屌拿星，條街又真係幾凍

拿根亞21 la 主場又輸
想變垃圾lyon?

中央1-1!

1: 1 易到

中央11

冰多陣角球

1-1 jump

Gel得啦 停到咁

1 未被接納

暫停接受投注 入球大細 星期日 70
CA科爾多瓦中央(主) 對 羅沙里奧中央(客)
入球大細
大[1.5/2]@3.60

拉古奶

ca盤！
毒辣隊客勝！

無越呀
墨假計腳尖+肩磅

唔計手部

含家產中央上盤，冇補飛

天台仲凍

正式 下盤=收錢

再入

屌 和左即係停角 仆街

拿根亞 入佢

落返黎先，有事慢慢講

屌佢老母 以為朝早會全上盤 又係下盤 我屌佢老母

1.5b易到

拿根入波呀

下盤=收錢 就係咁撚易

拿根

屌你拿根亞唔係咁廢呀嘛

其實買角大定角細 個心緊張d?

8gor 15.5s

琴晚夜半段全部巴甲贏盤屌佢老母

S

屌你老母羅沙

下盤勁到你唔信

21未

比多2c啦阿假

拿古奶出局都要贏波啦，俾d尊嚴

拿根角細易到

中央快入波

五分鐘叫完 專業幫叫 誠信為本

應該可棄啦，要入幾球先晉級喎

我3. 1買到

我了

獨立打多個都唔撚入 老母比狗屌

跟左？

阿假冰10分鐘

成朝比阿甲撚角大dllm

拿根角細

夠撚薑就3場和波

拿根比多粒黎

得返$20

比下面比拿根入粒啦

其實呢3日 大家9買全下盤 平注落
分分鐘係賺

幾多C now?

拿根2:1派了

你老味獨立有冇咁癈

毒辣打撚完假未？

ME

留名

12

上啊拿gun

角細輕鬆

Lm了又中孤蛇

角大最後上車機會

拿根可以追3.5b

拿根瘋狂飛機

係我了

Q

頭先跳咗一跳，嚇撚死...

低水上盤都唔放過
仲點賭落去
殺雞取卵呀

等埋，嚟緊

蒙柒雷啲反擊真係好恐怖

想問下有冇啲咩電腦版網頁會彈通知好似bet365咁

拿根入未

有無尊嚴啊拉古奶

比我講中哂真係停角

就黎廿分鐘

細波頂住

不如蒙柒嬴埋佢

Lihkg

客隊中央入波啦

毒辣全隊死啦仆街 又衰尾關 屌

屌 贏多粒光榮出局啦

補6 分鐘 絕殺一世球迷

蒙特雷似一哥多d

毒辣？

古奶羊波出局啦 主場點交代

im

古奶比人爆裂式禁屌 點搞

黎個3連角喇 仆街

11點老虎買唔買得過

班友射撚哂出界呀?

阿假補幾耐，8角

拿根gel

再買毒辣真係斬手

0:1可以嗎

gel你老母

細波 下盤 腳震緊

阿甲輕鬆卡角膽

古奶出絕招！絕殺ex

蒙特好撚勁

痴線13.5B都要針
假希望左大半場

Gel

拿根贏波光榮出局

唔攻

角呢

3黃 60分鐘踢少個都假撚到咁

支持拿根輸埋佢

墨假計埋補時係咪仲有30分鐘？

唔會啦，一係主一係和

睇盤練習4 堤格雷斯-0.25 超級重注

蒙柒換人練陣啦 都出梗線

獨立隊jump

平手盤又走

cls 足球

13C

11點老虎盤？

買個時平半，想死

13C
停左20分鐘

13.5s

獨立隊正閪波

低水平半都無

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

勁

原因？

一陣41 要買襯手

中央角細既手足我地可以行落樓
唔洗針

祝手足好運

有料

買埋11點就出去行海港城

一個朝早輸成雞野 屌你毒辣隊

8.5s震到郁唔到

2.5/3b?

11點買咩

Gun

又準備殺14.5S 仆街墨假

14c

阿假手足們還好嗎

14c 13.5b cashed!!!!!!!!

10.5 13.5 gel

三格角 cls

拉古奶快

10.5 11.5 13.5 casjed
多手要左15.5b jumped

墨假好撚興停一陣角再殺角細

15c

15

-2c 快

15c goal

有無買

16c

15c
14.5B好彩上到船

會唔會又一殺14.5細就停呢

1.98上咗

15.5s

拿根點撚樣呀 唔入輸撚埋佢啦

3格

入多粒啦屌

做緊嘢無位入15角

屌震完手8.5s 15.5s又黎

後悔冇買蒙7雷

又係-1c
昨日juv又係咁
屌咩....

又寶高之力

求正水 想針了

蒙特晉級仲唔比人入返粒搏乜

射左20腳得3腳中龍 屌你老尾拿根亞

利申 我買左

醒少少比人光榮出局啦 如果唔係斷腳架

下盤 搞撚掂

講多次
呢2日下盤=收錢

蒙特雷收米

仲要作客 唔驚比球迷汽油彈咩

蒙特雷大gel

11am有咩心水

屌你原來墨西哥playoffs d 高排名隊出晒局

拿根第一 出局
利昂第二 出局
克雷第四 出局

而最後出場既就係第三既堤格雷斯

尾場？

買了大波

我了 差一

屌高水下盤蒙7雷

仲係加號大勝日

提格

求墨假水

cut左最尾果關

屌你老母拿根亞

11點分析：

提格上輪羊2-1，今場其實贏波動力不大。上回合作客受讓平半，結果贏2-1；堤格排名又比阿美高，仲要主場9戰8不敗，實力的確有明顯優勢。開盘平半超高水，與實力不符，可能暗示戰意低，冇必要贏。馬會給上盘2.07超高水，比外圍平均高，上盤支持力度低，所以心水阿美+0.25

輸半執返條c

cf

拿根亞贏呀

幾c完

堤格

16

15.5 jumped

2.5s咁都頂到

屌，1.5倍大都開唔到

又凍又輸波

對唔對得住主場球迷啊

完未

繼續係主場不敗
拿根又然

屌佢老尾21腳3腳中龍

輸半不如輸埋佢算啦

熱血絕殺啦好嗎

Skip了 買nba

好波 4場和波

最尾一場開埋下盤 屌你老母

有冇絕殺

屌你老母

屌你老母輸9埋

1：2

1:2

1-2!!!!!!

半格都無鳩埋

咩話 唔止半格

比人絕殺埋

中

懶獨特 主盤

輸撚埋

絕殺開大呀！！！！！

1.5倍中

2.5/3b

offside

大船crashed boom

得償所願

買主第3球，又俾人入

半格都冇埋 屌你老尾

半格都輸撚埋

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加 [0/+0.5]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

仲有機會

主場不敗都冇埋

廢到-.-

輸埋

拿根不敗阿德一定得

好似boom

師兄唔簡單

咁樣輸...

勁中

炸未

炸 屌 搞咁多咪又係輸半格

差啲收返一半驗腦都唔得

1:1啊

炸乜9

蒙特雷

屌⋯炸左

明明 蒙特雷第二球...都OFFSIDE

cashed!!!!!!!!!!!!!

掛住睇絕殺 冇買11點 又贏

已經第3場墨首回合贏果隊先失波後反cup
假波大國

cashed, lm

不了 lm

炸左啦 中。 派？

有了牛巴 一齊驗腦

重現琴日阿德1-0又gel又開香檳慶祝

派

R

Bomb..

中喎

手足大波係咪收錢?

喊出黎

CF阿美

MEME

cRashed!!!!!!!!

買唔切11am 算數

唔記得買提格 針

唔緊要
我上盤一樣輸半

撚哂全世界
墨閪波

Crashed!!!!!!!!

阿美送錢波

LM

阿假 1.5s 兩球停
墨假 14.5s 連到15停 你玩埋佢

派得多謝晒

same road今晚見

好彩15.5s頂到

要有輸波嘅覺悟

阿美呢場會客勝
所以我買左晉級@5.75

低巴 好耐冇見 近排贏幾多？

同路喎

呢兩日輸左過300k 星期三要有200k 最後5雞 射左球去緊金沙 求祝福

好在炸左比番一半驗腦

呢注有啦 陳生

阿美個盤穩贏 講多次送錢波

輸半
尋晚埋單贏少少
次次allin果注中之後又輸返
推唔上

今場追返

阿美大船

好耐冇見就知我輸到仆街啦

我誠心第一個祝福你，追到派俾我

跟左阿假？

真係機會二簡一，翻唔到身，愛滋第4球又簡錯對家20倍，岩岩2簡1又要左第三球拿根亞

10抽2 200

中到啪啪聲

半大24

太撚靚個盤

我

Nba 快船 第一節-4

阿美大船上

搞咁多咪俾返半格我

大注必勝

呢隻係 快樂大船

第一個lm 請一定要派我

買左阿美 等緊數錢

第2

下次請早

Ching gel得好行.

墨超都買咁大

點解唔出羅渣馬天尼斯

15.5s gel

買了好大

祝大家好運，有個愉快既一天

Lm 我了

反正冇即場 gel下先

阿甲問題角？？？

Gel 主

9？

墨超都買兩皮有錢真好

開司

50k 變500k 然後派我

假波聯賽

啲股票又升緊，好開心

All in 圍色

有冇計過，尋晚到依加有即場反cup左幾多場

阿美1射門

留Tg

90%控球典豬

第一舖就比人9點即殺 輸哂了

屌你老尾一個朝早輸1500

入球好大應該呢場

玩能完 點樣兩日搵200k返黎

蚊注對抗哥利亞

重抽

鋪草皮好撚過啦

阿美入未呀

#696

屌你 咁有錢都搶

富者越富

今日又有psm

I say PSM

重抽 屌

淫者越淫

跟

作客你都買？

收成皮 屈到

前細後大 ez gel
2.5s 3x1 e 8+1 z

邊cute個話拿根亞主場王

阿美

0-1 cf

696 強陣

仲有場巴里聯 一定打假

3射門加超禁屌 下盤心好定

依2日無波⋯

你琴日有追角仙奴+曼狗應該返晒黎啦

Sick yea

有無人借錢比我

又報假 屌

Corner wo

頭十抽五借1000比我還1050

阿美爆裂式禁屌到轉左平手 GEL得?

報果時唔打埋 宜家先識打？

呢場睇下呀美點輸

走數99%

我 係度留馬會acc 食lunch入俾你

彪哥俾條生路

Cls

2019仲信睇盤？

熱烈支持

陸軍角細3格

熱火對家cashed

第一節-4

牙美按屌咁肯入波未

勁到

講左la大把位買s

大獲。。。

亞美利加

睇到賤種阿美咁大船 我心已定

主場要啦

墨假入先都咪咁老定，俾人cup

胡人好勁喎

阿美點輸

cf -0.25

15分鐘64%控球

你買左呀美？
呢場呀美似輸

下盤又等收錢

額得返700 輸60k 點攪

岩岩四場和波串埋就可以翻身

嘩 轉落到讓平半咁OVER

買6仔上番1000萬

Nba尾場 點買？

跟右

大船-4 你可以反手+4

Allin左大 輸就咩都無

Cf 1-0 ez

Cd goall

goal

Goal

阿美goal

Cf goalll gelll

讓客cashed

輸堆佢
然後戒賭

屌蒙7炸鳩左倒針千幾

阿美利加會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

456456

話左下盤=收錢

阿美正氣

阿美1:0

呢幾日真係cls

700整條3x1上返4k先

gellllll

又要比人cup了

遲早俾人cup返

又半大cashed

u tiger?

Mama 陸軍同冰工廠係同一場

中央好在fg姐

下盤我GEL
我GEL,我係要GEL!

又黎

⚽️💀💀

冇買
但想睇下呀美輸盤

你睇清楚

gchi牙美踢走老虎

買咁細？

Tiger 要cup

下面有場

你弱智？

半大

上唒快船未？

上場都係入波先

老美

想gel

⚽️💀💀 加油

你on9

0:2

Cf 2-0 gel

02

0-2

0 2

阿美利加會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿美上

下盤日殺到上盤死撚哂

2.5大了

呀美鑽石gel

阿美晉埋ok???????

半大
阿美好波

Jar

gg了

fake完對家入

又炸

炒佢567

阿美晉埋ok???????
阿美晉埋ok???????

炸完...

成班gel到炸

吹左。

上盤jump

呀美lead就炸

有冇人支持Tiger ?

⚽️💀💀 球證死全家

堤格報仇

今個星期日殺盡
之前朝早d 波多數開返上盤 放一放生

⚽️💀💀 入啦好嗎

清又同路? 利申上盤

派？

0-2？

0：2

Goallllll 阿美0:1

咩心態先會買主
3打6 平半高水

嘩屌

真0:2

真02

搞咁多野咪又係要比我

2.5大gel

打錯 0:2

真20喇掛屌你

阿美 半大 又中 2.88 goal

02
REAL GOAL
笑能死

易到5k fg 3k 盤

呢隊真係賤種阿美?

1:2 reset?

0:3 必晉？

我GEL
我GEL,我GELGELGEL

⚽️⚽️💀 加油

係咪講緊TOT?

朝早又汁錢 易到

jm9

Ok
Gchi 和解

5.75晉快

e 8+1 z

e 9+0 z

10幾連jump

半大落樓收錢先
希望你都行到唔洗針

邊場波唔岩用嫁......
場場都係gel 親就出事嫁啦

好奇問下all in幾多

晉緊啦

真係客晉

首回tigre 2:1，佢要入3球先晉

tot 燈到

真 又汁2k 都1唔知返工為個幾百日薪jm9

下唔係3:0咩先晉

500k

連登大勝日
咁都反cup到 我願意捐兩倍本金比星火

呢到有無nba tg 谷

pg 3

2:1

0:2

3球先晉？

利申 冇返工

追no goal先 all in通常收皮

0:2 ft 就係

發現墨超5-8名晉哂級 差呀美

on9+0 ?

3:2都冇得晉？ 咩世界

我覺得tigre有波入

2:1
0:2

總比2:3喎...晉緊啦

咁係你日薪低姐

阿美2.5B

Nba尾場屌左 半場-6.5串半場122.5下

金木係莊家殺手

9射4正64%控球
想做數據撚俾人鞭了

快船

all in 完係打返和定係有贏

克雷2:0 完場2:3
墨假都gel

突破盲腸

果重點係你話 (佢要入3球先晉)

繼續串囉

Diu 半大唔買走去買主 jump

有無nba tg gp

Sor law

定d黎

上場主場俾人cup屌你老母

jer mama 大成功

All in 左 和 輸小小
補左無入球，寧願比多一千都5想博。e排係咁豬

老虎屌你老母臭閪傻撚咗呀屌你老母主場我撚柒鳩人會輸架屌你老母

成班數學0分

墨假季後賽變晒客盤
啲乜乜主場王 死撚晒

手足重注左主？

1